\input{content/constants}
\newcommand{\Company}{LCL}
% recipient data
\recipient{\RecruitmentTeam{\Company}}{\Company\\Guyancourt\\ France}
% \date{21 Mars 2025}
% \enclosure[Attached]{curriculum vit\ae{}}          % use an optional argument to use a string other than "Enclosure", or redefine \enclname
\makelettertitle

Ingénieur diplômé de l'École des Mines de Saint-Étienne (spécialisation Science des Données) et de Seoul National University (\#40 mondial, THE 2025), je souhaite mettre mes compétences techniques et ma polyvalence au service des défis data de LCL\@.
Votre ambition de transformer la banque grâce à des indicateurs stratégiques et des ciblages commerciaux précis résonne avec mon parcours, alliant rigueur analytique, leadership opérationnel et appétence pour les projets impactants.
% Fort d'un parcours alliant rigueur technique et expériences diversifiées, je souhaite mettre mes compétences en data science au service de LCL\@.
% Diplômé de l'École des Mines de Saint-Étienne en Science des Données et de Seoul National University (\#40 mondial, THE 2025), j'ai acquis une expertise solide en machine learning et en gestion de projets.

\textbf{Pourquoi mon profil correspond à vos besoins?}
\begin{itemize}
    \item \textbf{Expertise IA et data opérationnelle}:
          Conception à \textit{Seoul National University} de frameworks de Machine Learning pour l'entraînement d'IA domestiques, déployé en open-source sous \textit{RL-THOR}.
          Développement d'outils de modélisation et d'analyses pour renforcer la sécurité d'infrastructures critiques (ex: détection de risques en temps réel), avec création de benchmarks automatisés.
    \item \textbf{Adaptation et transversalité}: Expérience internationale en recherche (SNU, Corée), gestion de projets à fort enjeu (Cartel des Mines: 150k~€ de budget, 1800+ participants) et coordination d'équipes créatives (président du Bureau des Arts), démontrant mon agilité à jongler entre technique, stratégie et collaboration.
    \item \textbf{Alignement avec vos outils}: Maîtrise avancée de Python, bases de données et frameworks d'IA (sklearn,PyTorch), doublée d'une curiosité pour les problématiques sectorielles (analyse d'attrition, qualité des données).
\end{itemize}
\vspace{7pt}

\textbf{Pourquoi \Company?}\\
Votre engagement pour l'innovation au service de l'humain et des entreprises françaises correspond à mes aspirations: contribuer à des solutions data concrètes, dans un écosystème où l'apprentissage continu et l'impact sociétal sont prioritaires.
Mon profil éclectique, alliant créativité et rigueur d'ingénieur, pourrait enrichir votre équipe tout en me permettant de progresser auprès de professionnels inspirants.

Je serais ravi d'échanger sur la manière dont mes compétences en science des données et mon énergie pourraient soutenir vos ambitions.

\makeletterclosing
