\input{content/constants}
% recipient data
\recipient{\RecruitmentTeam{Mirakl Labs}}{Mirakl Labs\\Île-de-France, Paris}
\date{21 Mars 2025}
% \enclosure[Attached]{curriculum vit\ae{}}          % use an optional argument to use a string other than "Enclosure", or redefine \enclname
\makelettertitle

À l'intersection entre rigueur technique et impact opérationnel, je souhaite apporter à Mirakl mon expertise en machine learning et ma passion pour le développement de projets scalables. Diplômé de l'École des Mines de Saint-Étienne (spécialisation Science des Données) et de Seoul National University (\#40 mondiale, THE 2025), j'allie une solide formation en IA à une capacité d'adaptation forgée par des expériences internationales et des défis techniques ambitieux.

\textbf{Pourquoi mon profil correspond à vos besoins?}
\begin{itemize}
    \item \textbf{Développement \& déploiement d'algorithmes}:
          Conception à \textit{Seoul National University} d'un framework d'apprentissage par renforcement (RL) (Python/PyTorch) pour l'entraînement distribué d'IA domestiques, déployé en open-source sous \textit{RL-THOR}.
          Optimisation de benchmarks RL pour des environnements critiques (simulations d'intrusion, détection d'anomalies), démontrant ma capacité à adresser des défis complexes et scalables.
          % Conception de framework et de benchmarks d'apprentissage par renforcement, et développement de projets d'open source d'intelligence artificielle comme RL-THOR\@.
          %   Développement chez SNU d'un framework RL (PyTorch/JAX) pour l'entraînement distribué d'IA domestiques, intégrant des mécanismes d'optimisation innovants déployés en open source (RL-THOR). Chez Apex Solutions, conception de benchmarks RL pour simulations d'intrusion critiques, avec modélisation dynamique des scénarios de menace.
    \item \textbf{Expertise transverse}: Formation de chercheurs à de nouveaux frameworks de Machine Learning, gestion de projets d'envergure (responsable du Cartel des Mines: 150k€ de budget, 1800+ participants) et de projets créatifs (président du Bureau des Arts), une polyvalence qui nourrit ma créativité technique.
    \item \textbf{Alignement avec votre stack}: Maîtrise de Python, PyTorch, et environnements cloud (AWS), doublée d'un intérêt marqué pour le NLP et les architectures de pointe (Transformers).
\end{itemize}
\vspace{7pt}

\textbf{Pourquoi Mirakl?}\\
Vos défis en catégorisation de produits, détection de fraude ou recommandation personnalisée résonnent avec mes aspirations: concrétiser des solutions IA qui transforment l'expérience utilisateur à grande échelle. Je suis convaincu que mon profil polyvalent (recherche académique et sens du métier) pourrait enrichir vos équipes, tout en m'offrant l'environnement d'apprentissage dynamique que je recherche.

Je serais ravi d'échanger sur la manière dont mes compétences peuvent contribuer aux projets data de Mirakl.

\makeletterclosing
